没日博士Dr. Ng

點睇呢條友？

大方向ok準，其他你自己判斷

仲跨張過大師

係囉
好撚淡

打仗先算喇

死韓狗

末又唔識打
沒又打殘體

on99